覺唔覺得雲高爾嗰套理念好適合阿仙奴

1.應該雪鳩張狗山狗，鎖佢地locker，青年軍都唔俾踢
2.發掘新星(Nelson)
有人想知再講

岩牙

想知

佢套理念過時了，in van gaal we trust

應該勇於對抗傳媒，清算arsenalfantv
提拔iwobi做第三隊長

回購N賓
完

雲尻二=雲尻x2

拎返上場嘅戰術圖出嚟比記者睇

戰術既野記者識條春咩

V92=雲加=搵幼幼

但V92睇幼幼眼光準D

Arsene Wenger's Army

拉豬福特 連加特 文沙

GCHI雲加剷

連加特=2和b

文沙=比爾連

Nelson>all

雲族

雲加:冇哦

梅拿
恩尼斯達
巴斯杜巴
阿拉巴

有道理

放梅毒打前

只可以話v92走得太前
無論係干爹定爺爺用既352
都係由佢帶起

都系迷雲黨